{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054193",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 킹콩키즈풀빌라(23. 9월신축)"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 追加で知っておくべきことは、個別バーベキュー施設があり、人数制限はありません。 客室ごとにバーベキュー施設をご利用いただけますし、客室内でもバーベキューが可能です。 バーベキュー時間は入室時から22:00まで無料で利用でき、無料Wi-Fiが提供されます。 プールも個別室内と屋外プールがあります。 一軒家フルビラA、B、C、E、Fの場合、温水を利用する場合は10万ウォンが追加され、キッズフルビラ1、2、3の場合は50,000ウォンが追加されます。 ご利用の場合は事前予約が必要で、連泊の場合は追加料金が発生します。 プールでは浮き輪と救命胴衣が利用でき、利用時間は入室時から20:00までです。 ご利用の際は水着やラッシュガードなどのご利用服装をご用意ください。 カラオケも客室でご利用いただけますし、1時間ご利用の場合は30,000ウォンです。 利用時間は22:00まで可能で、端末を通じて現地決済が可能です。 リゾート内にはカフェもあり、利用時間は09:00から21:00までです。 売店/コンビニエンスストアもリゾート内に位置しており、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは入室時から20:00まで利用でき、水着やラッシュガードなどの利用服装をご用意ください。 駐車場も広く確保されており、ジャングルジムではすべり台や座敷などが利用できます。 ジップラインは一軒家のプールビラA、B、C客室でのみ利用でき、利用時間の制限はありません。 プール(ウォーターパーク)では水着やラッシュガードなどの利用服装をご用意ください。 利用時間は15:00から20:00までであり、現場の状況によって利用できない場合があります。 ペット同伴入室はできません。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キッズフルビラを利用する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "キッズフルビラを利用する場合、追加料金として50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間ごとに30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ジップラインはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ジップラインは一軒家のプールビラA、B、C客室で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 345
    }
}